喜茶向中國紅十字基金會捐贈100萬元

1月25日，喜茶方面向新京報記者表示，喜茶已緊急向中國紅十字基金會捐款100萬元，捐贈款項將根據疫情防控和一線醫務人員需求，專項用於支持抗擊新型冠狀病毒感染的肺炎疫情防控工作。喜茶相關負責人表示，喜茶會與中國紅十字基金會保持積極溝通，希望能共克時艱，為武漢疫情防控工作盡一分綿力。

即係得返10k 落到手

紅十字會：好野有99萬洗了

全貪啦
根本比大陸既
一蚊都唔會到手
物資都幫你全賣

美心，福建360請跟隊

郭美美紅十字會事件

郭美美紅十字會事件是2011年6月發生的郭美美在其實名認證為「中國紅十字會商業總經理」的新浪微博中炫富而引發的社會爭議。郭美美「住大別墅，開瑪莎拉蒂」，並牽扯上「中國紅十字會」而引起廣泛關注及爭議[1][2][3]。引發中國公眾對中國紅十字會所獲善款流向的質疑。[4]後經中紅博愛資產管理有限公司總經理翁濤與郭美美本人相繼證實與承認，郭美美所炫耀的昂貴名車名包等財富，主要來源於中紅博愛前董事王軍的私人贈與。